究竟個黃可盈係乜水

Ig咁岩睇到
仲要出本書叫還原黃可盈
究竟係邊位
作家？定其實賣肉？

有冇人答到我

雞

究竟係咪用樣就出到書
定佢真係寫得一手好文采？

真心想知

臭g

答乜春呢on9仔 唔撚識google？

邊忽香港藝人？
「學界女神」又邊個改架呢
聽都未撚聽過

3唔識7,有幾分姿色接左個安全套廣告就以為自己上位做左明星

Google完都睇唔到佢憑咩出書

哨牙都出到寫真 仲要咁多job
香港地真係有西便是娘

係人都可以出書

係真係明星拍過野定點...
Google完話佢係香港藝人真係聽都未撚聽過

我都唔知,維基都係話佢咩浸大畢業,拍過安全套廣告,係咁多..

有冇買左書既fans講下本書係咩料
定其實係j圖寫真

拍左個廣告就藝人
咁中大留鬚個男神咪一線明星

寫真定散文集我都仲未搞得清

Flavia而家喺City讀緊Asso，其實佢考DSE都冇失手，都過到入U門檻(33223)，只係唔夠人高分，不過佢好有信心，出年可以喺City直升degree！

真人唔同樣 ig explore得閒見到會睇下佢啲相 到前幾日係旺角見到佢 本身無留意因為真係好普通一個旺角會見到既化妝女 但見到佢唔知做乜係咁望住我(可能因為我樣衰掛) 之後我就望番轉頭 話諗左好耐先諗到係佢 個鼻樑好似折左咁(唔識形容) 之後就真係好瘦好瘦 但好黑
普通一個女仔黎講個樣都算ok既 但出寫真就真係不了

中文3寫散文

藝術既野你識啲咩 係散文呀 係散文 係散文

今天，有點忙
上班，很辛苦

我都想講

還原，黃可盈

去去，武器走

佢唔係bu咩 ?

屌 係女都話雞

唔知，可能升左去bu掛

垃圾

ptgf

真心唔知佢有咩實際做過

因為呢篇野15年

睇ig見到好似同司徒夾帶件垃圾有關系
司徒夾帶幾時入黎回應下

鄺俊宇都寫散文啦

有冇asso同佢一齊上堂既同學仔或者bu傳理既人入黎分享下

還原，靚靚拳

其實你自己都google哂啦
咁都仲推post係打手定點

鄺囝都叫fb叫春叫到出書呀

上面有人叫我google我先google
非打手，想知佢邊位同憑咩出書

郭可盈就聽過

Stephy都叫做左明星先出本書
佢乜水 邊位 中文3 又唔係靚
出乜鳩書

黃可盈 司徒夾帶
偷偷留下負皮

個廣告好撚正

留名

之前佢開LIVE見佢答人D 問題 態度係有d 囂張, 講野唔大方, 本身對佢都ok 之後都真係無咩好感unfollow左佢

咩live? Fb live?

冇料俾人重咁串

佢本書仲要係眾籌
唔明點解真係有人出錢

非重點
只係google出個個維基你同我都可以改
所以先開post問

毒撚錢 女仔錢 最易賺

我都想知到底係邊個
見到又真係有人買先出奇

有無同學入黎爆下料

群埋司徒夾帶條垃圾，不了

見過佢真人係好瘦好黑 塊面細細幾靚 但普通一個女仔出到書只能說佢真係好'叻女'

講緊以前個班雞出寫真都叫有啲noise
呢條女真係聽都未聽過

真人好黑

Flavia係孝順女，由於爸爸長期?內地工作，所以讀大學都冇諗過住 hall，怕屋企得媽媽一個會悶親。靚女又孝順，不得了。
--- FACE 426

以為死左個個藍可盈

bu 新聞呀，好似畢左業

唔知點解佢咁中意笑，明明排牙勁哨仲以為自己笑起好撚靚

佢之前有住hall

unknown g

而家咩狗屎垃圾都出書
仲有果個av女都係

過夜，萬五蚊

小妹大大

屌

係幾正既，但吹到女神，出書係過左火
對波其實都係墊出黎

推撚夠未 做夠打手未

普通過乜 收皮啦

咪臭係

55 你兩個都唔好推喇
陣間你兩個都係打手

講左咁耐 有冇人屌過?

對波就係夾得好辛苦
唯一聽過佢個名就係岡本廣告

好似中學已經箍咗牙

睇完個名仲以為係tvb既記者

還原？即係佢整過容

真人好細粒 佢roomate靚好多

大學同學係佢中學同學
DSE衰咗入city asso後升返BU傳理
恨上位做KOL恨到岀哂面
岀街成日周圍望睇下有冇人望佢認得佢
個西一早被人屌到反哂
而家條仔柒到喊 毒撚咁款
Btw其實佢已經箍咗牙 不過都仲好哨唔知點解

夾到手都反轉咁濟

圖

保險定地產佬

箍撚左都咁哨就好心佢收返埋啦

理想對象： 專一 孝順

要大碼先夠用

識野

做過hollister 同 a&f 都係多人follow d

佢個膚色好唔靚
黃黃黑黑咁

屌 asso就唔好學人話自己u 啦屌

邊位

初初以為係運動員
但都幾正吖

又以為自己大明星？ 而家好多呢d人

佢個人幾好㗎喎
利申：同學

雞一隻 理得佢乜水
屌佢果陣識出水就得啦

隻手夾到

ig 副相對波夾到起青根

藍可兒啲fd

有無人睇咁解姐

我都唔明點解會有人比錢佢出書
佢個ex就幾靚仔又高
恭喜佢飛左隻臭雞

hello moto

又話冇諗過住hall

個日書展見到佢坐係攤位度簽書
對面仲企住兩個攝影師影佢簽書
但根本冇人買 佢自己坐係度尷尷尬尬咁望住d人行黎行去都冇人理佢

佢眾籌都係 籌咗好耐都未夠數
喺臨尾幾日就越嚟越多人俾錢 都唔知係咪佢男友幫

推
呢條女做乜鳩 恨上位恨到顛 仲出埋書
痴埋司徒夾帶啲女就.....

40k followers 都係得百幾人課左金俾佢
佢roommate正好多啦

識貨

Roommate叫咩名

邊個？有圖？

個樣好似我個fd, 咁佢都做到model啦

陰鳩公

真心呢排成日聽到佢名，但真係唔知邊個

姣婆遇著脂粉客

有次見到

個阿叔喺地鐵站影佢個condom廣告

前日去好多肥仔毒撚搵佢簽書喎

仲多人過小喬同袁澧林間藝文青

露少少波啲毒撚就唔嗒晒糖

見過真人
明明就係一個好撚普通既女仔
樣又唔係靚 高又唔係高 又黑黑地
邊撚到女神
仲有就係佢d衣著品味

呢段幾耐之前？bu degree grad左喇喎

佢好似有箍過牙

戒講「真心」呢兩個字啦
好mk
我成咋mk仔「真心呢」/「真心」
就想打9佢

眼好細 又成日E起棚牙 成日係ig explore見到
有次食飯坐佢隔壁 不停撩人講嘢 懶social咁 把聲嘈到仆街 勁煩

個岡本廣告都唔知做乜9
搵件排球女放係側邊 關乜撚野事呀

有冇人知佢本書賣唔賣得

哦 佢講野好低B架 成日以為自己好可愛咁

同果個咩alison一樣
之前成日係ig search果度睇到佢地d相
煩得濟block 9哂
張張相都e起棚牙
唔講仲以為佢賣緊牙膏廣告
Ig愈黎愈多民呢d所謂女神
共通點都係黑，無波，矮
我敢講呢班人拍埋去tvb求其班3-4線姐仔都比下去
唔明有咩咁正

要同司徒夾帶開左幾次床單先做到

埋得司徒夾帶堆都唔係好野啦，臭坑出臭草

本身覺得佢幾靚
但見到呢張相之後... 不了
唔知搏乜

Alison係高架

有次係泳游見到佢同條仔係到游水
完全唔覺得靚 果陣仲見到佢比d mk仔泳客 r水吹
都唔知咩眼光黎

其實佢唔化妝個樣幾可愛，化左妝太俗

佢ex 幾高大 仲幾靚仔
飛左佢就岩嫁啦

排牙 咁路人都當自己明星

more

聽講佢ex 之前係個死肥仔黎
跟住佢努力減肥變男神 幾勵志呀
值得學習

哨牙既女都比連登仔話靚既時候
我真係唔知講咩好

chicken

係觀塘地鐵站見過 真人好撚黑 個樣又鳩屎 真係以為自己係明星

以為係tvb新聞前主播

三隻字: 0氣質
粗口爛舌乜都齊

佢ex係狗公黎 拍拖時仲係交友apps識人
分手原因都係男方出軌

司徒出黎澄清話得基本pad點睇

Agger

有次係尖沙嘴見過佢真人 的確矮 黑 個樣又串串貢 以為自己明星咁

這係咪黃可盈d fd

其實好似skip左個comment唔理佢會好過咁澄清 而家咁好此地無銀 仲衰

都話佢好虛偽架啦
唔只你一個覺得佢咁

覺得佢啲五官好似拿埋一執係埋面中間 外圍好空 有無人明我講乜

見過真人
我好認同 好假咁

係
denise臭格好多

Ig

以為報新聞果個

咪個d 所謂ig女神囉

佢個ex係之前高登巴打黎

個樣好俗氣

我ex係佢asso teammate,
所以佢未紅前已經知佢乜水 以前覺得幾靚

屌條女還屌條女,佢個ex真係狗公黎,一味靠高係online app識女仔約搞野,拍緊拖都可以係老蘭同其他女仔咀黎咀去
利申:有個女仔朋友俾佢溝過,拍緊拖但係我個frd講佢單身

佢中學同過個tb(讀德蘭)一齊

本住有西便是娘嘅概念 緊係出到書啦
但哩條女真係好黑 衰在唔係健康果隻黑 係天生皮膚黃咁咁

仲要聽講佢其實唔做運動 影相果陣郁兩郁已經呻攰

樓主係咪打手

出書都要問過連登仔

上返BU GRAD埋啦

依家求其係講故台寫D濕鳩MK故都出到書
出到書又幾出奇

屌你 即該笑左出聲

黃可盈！我愛你！加油！

B cup push到咁

見到佢出書真係o左 唔知佢憑乜 樣普通到

啲人話肥仔減完肥都好謙
佢完全唔係 以為自己好撚型好撚正
覺得自己冇女溝唔到
高係幾高 唔覺佢好靚仔

Exac7ly

人地mon post啦

有冇人知本野依家可以喺邊度買

有得屌又咪係狗衝咁去屌 屌到佢大肚都仲繼續屌
利申ff

Ho lun cheng worrr

師妹

屌咩事

有冇佢ex ig?

佢真係成日係ig show 肌

只要有閪就可出書你唔知咩

已經ku咗咖啦

黃慘盈就識

我又唔明要鬧乜
笑貧不笑娼
人地拋個身出黎發下夢釣下金龜有乜問題
又無影響到你

言下之意，條女好高質？
我覺得幾襯啊，都係正常樣扮男女神
Btw條仔之前成日係fd面前笑條女冇波，自己大過佢

黃可型都唔撚係正常樣啦下話
港女普遍係靚 但佢一定靚過好多港女

邊隻字見到我講條女高質
但一定唔係低質
佢ex就低質啦